老老柒柒,有幾多人真係因為XBOX性價比高撚過PS5而走去買XBOX

粒U同售價都屌打PS5架啦
但真係有人因為粒U勁d, 售價平d而買XBOX?

其實叫晒啲朋友一齊轉platform就玩咩都一樣 console都係一撚樣㗎啦，而家又唔係有獨佔

對呢啲品牌忠誠都唔知爲咩

如果唔係ps5啲game 多過xbox
我都唔會買xbox

應該有一d平時唔多時間打機，多數玩Fifa/NBA2K/GTA哩類跨平台大作既人買。

平得$100何來價錢屌打

兩部都無貨要食炒價

Xbox 可以同pc跨平台嘅話Xbox 立即屌打ps

唔會買索系以外
利申 fan boy

Pc咁多外掛 你諗過喎

噏乜鳩

我都唔會買ps5
打錯

sick 玩就會買xbox series s 行dev mode

我買左部新xbox，然後將部ps4換做pro
ps5等到有slim先買啦

1999你改名吧啦 影衰我matt哥

我只係為了更好的畫質

其實PS都係等收皮
M記財雄勢大買下又一間買下又一間
依家Fallout 上古都變左M記獨佔

有得同friend一齊玩緊要啲

巴打，講多兩句

巴打都有新xbox，點解ps4要轉pro？

係連登問一定100%人話轉xbox,ps5係垃圾

邊部有貨高買邊部，訂唔到ps，但訂到xb，所以買左xb，都覺得好彩買左xb，見到隻BLM豬豬俠就想嘔

本身有好多ps4 game未玩哂,用pro黎玩既效果應該好D
講清楚D,係未換架

邊有on9仔玩fallout上古玩console

xbox series x/s 可以買developer more
入dev mode 可以裝 retroarch 玩 ps2 都玩到
唔玩模擬器可以出dev mode 正常玩xbox